好撚憎啲人坐地鐵人多都要蹺腳⋯⋯

唔蹺坐唔到？

勁想一腳踢埋去, 呀唔好意思啊

大陸勁多